牙井近排區議員工作係咪好忙？

點解唔見你搶新番post嘅

樓上jm9

最憎人騎劫阻撚住曬

牙井開post未

咁忙都照出OP 漫畫post，但漫畫圖嘅次序亂晒，要收過百husky分身負皮

到而家都未有人講我知井議員選左邊區

人地井議員要爭做第一個開post嘛